[reddit要人］ 中國唔比G20討論香港上左reddit worldnews

咁多位巴絲打幫手upvote

推

冇能力發夢嘅巴打 幫幫手用幾秒時間upvote

Push

Reddit ac難唔難開？

討論都唔比
習大大封禁到咁？

推！

易開過連登

［624集體交稅大行動］我地要出，都要做好公關！

呢一場係公關行動，唔係破壞戰小心變左發泄，我地係要政府正面回應訴求。對職員同無辜既人要客氣d阿

釋放義士
撤銷暴動定性
真正撤回集例
追究警察濫權
追究醫管局出賣病人資料

推

但如果人地主動提起 可以唔答？

延伸閱讀

新版本《人權民主法案》列避免制裁條件 美限港2020年普選立會

新版本《人權民主法案》列避免制裁條件 美限港2020年普選立會

up 一 Up 禁一禁就係
login都唔使
推

This is a G20 summit, not China summit

push

幫手share比朋友

推推推

[反送中] 一圖講哂「撤回」同「暫緩」嘅分別

即刻開account做左

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

有時間幫手upvote埋自己友既comment同downvote垃圾大陸狗既comment

其實係咪好多大陸人玩reddit 不停有人downvote

極易

Upvoted

已upvote

worldnews排緊第6

佢話唔比啫
我唔信侵侵會唔講

That’s fine, then let’s go ahead and cancel all Chinese Gov officials ‘ green cards , their kids’ US citizenship, and freeze all their corrupted US assets.

第一個回覆就中晒中共弱點

done

[深度分析]民意與民心的分別

好多

應該唔係支那平民
係五毛國際分部

總形住係香港人既cm

啱啱開左個acc，好易開，快啲開

上到第4 唔好比佢停

笑撚咗，以為自己好有地位
等住被圍屌啦共產黨！

應該唔係外國人，佢哋唔會講得咁絕

排緊第3唔好停

upvoted

Pushhhhh

急 召日本巴絲或者用開twitter巴絲
可以推廣到去日本
做好文宣

粵語

日文

國語

英文

幫幫手，share 啦！

upvote n reply -ed

［順便整合］幫手將reddit文宣推上frontpage

排緊worldnews第2 唔好停

借位:
北京容許港府在修訂逃犯條例上讓步，又不敢以鎮壓新疆西藏的力度鎮壓香港，正好證明北京仍十分着緊香港獨立關稅區地位的國際認證。北京治港的這條軟肋，正是港人向北京爭取更大自由時的優勢。而北京的這個顧忌，正是北京輿論機器最不想港人知道的。

Upvote

keep住第二 睇下上唔上到第一

嚟緊嘅戰場係G20

已經上左worldnews第1
繼續推post同share比朋友

蟈家又比鬼佬恥笑

26/6 一定要出黎

再推

唔準討論呀，我舉手話俾老師聽

咩叫唔畀？個會佢揸fit？

討論埋西藏新疆台灣添呀

//Can discuss it a lot at G19 tho.//

組個G19算啦

仲有另一個要大家幫手upvote

巴打另外開個post再推
係第7頁冇乜人睇到

比d comment笑死
中國乜柒都唔比傾 咁比傾d乜

Up咗，同時推埋呢個
UPVOTE啊

Up已Vote

呢個worldnews排緊第5

突破盲點

上到第4

有REDDIT ACC, 但冇玩開, 咩叫upvote?

向上個箭咀
越多人向上個post會推得越前

仲有呢個快d入去upvote

借位
[被逼害] fb封咗我個Account
唔知係咪激嬲咗啲三毛
ig捲土重來!

用法照舊:follow, like, share
要俾全香港都知發生緊咩事!
原post:

邊度有向上箭咀??

㩒咗喇

Pish

推。

算係世界公海

兩個香港post排緊第1同第4
繼續upvote同推post

commented